美國制裁香港在即，大家執生！

中美貿易戰美國係絕對唔會放過香港的！二十年來大陸靠香港人投資及輸入資金技術等等價值幾十萬億計！因為咁大陸先能夠發到咁大！(參考俄羅斯！冇香港=冇得搞)。

咁美國會點樣封殺香港呢？
我相信美國會用精確打擊(但同時唔會容許大陸將港元改掛人民幣，因為會等於抛售美元，同令中共獲取百萬億資產)

美國最先會連同盟友，重點針對賣港賊同中共外籍家屬，以反人類罪同洗黑錢罪搜捕佢哋，再扶助香港民主及本土派，抗衡同打擊中共。最後中共會喺冇選擇之下比香港獨立。

撇除民族主義牌，港獨對中共最有利！

其實港元peg唔peg美金
美國無權話事

當中蝈比美國制到痴肺時候，中共只在乎重有冇得延續落去，情形就同70年代咁，有啖飯食已講聲多謝。

其實唔可以話無

理論上美國可以上世貿等
指控香港貨幣操控

op真心唔識唔好笑佢

不過要真搞就再加息就得｡但冇可能因為你香港而加息囉

頭兩段都還正常，第三段突然跳到起去殺家屬
思維跳脫，實屬罕見

鳩嗡Post

香港最大贏家

封殺*

走水貨大生意來了

我要做再生霍英東

取消香港關係法

你就真係好撚罕見，做5毛你都算經典。

對香港最好係用民主人權法案 replace左香港關係法
將貿易，學歷承認，金融工作等部份轉去泛民/本土派既人士去擔任，要有呢班人承認先可以同美國做貿易

出到黎就會另組一個影子政府
前提要泛民+本土派要有呢種人才勝任到

哦 支爆對美國有咩好處?

咁當年蘇聯倒台對美國有咩好處?

55

我都想，但會唔會太理想

係，類似咁樣

制裁香港絕對有可能

仲有會嚴打個班幫支那走資香港人

何志平為第一個

香港有咩比美國制裁

泛民好多鬼，好多三姓家奴
好似湯渣果d
本土又唔覺有人材
唉

繼續吹.jpg

首要任務係咪沒收戶籍/綠卡?

咁樣真係香港成最大贏家

諗吓好
事實會係中共跪低,買更多美國貨同除消關稅換取美國信任,暫停一帶一路,wto交返稅,用大量金錢解決問題
對內依舊高壓統治,港共放寛單程證額,大家齊諂jump

再扶助香港民主及本土派，抗衡同打擊中共。最後中共會喺冇選擇之下比香港獨立。

究竟幾無知先可以講得出呢句野

聽朝記得準時起身返工。

頭幾句都好似正正常常咁款，滿心歡喜以為樓主會有d 好強既論述啦，點知一睇到後面 如果冇咩事我都係出返去先

任何同鄰國有關嘅新聞
最後記得幫佢加返句：
XX或成為最大贏家

唉，中國又贏啦

連登仔眼中，美國咁玩一玩
中國真頭變北韓添呀

得罪講句，咁樣推論既話英國收返香港仲大可能
一黎就吹到香港獨立係言之過早真心

FF大會正式開始

最好一鑊熟
反正香港年青人冇野好輸
呢D野係中共一手做成
樓價高任由支那人衝落香港搶地方搶資源，攪到後生冇地方容身
到個地方有事D後生既一定唔會撐你，仲會想塊地方加速死亡，因為反正冇野好輸

港元脫鈎嘅話
你估香港人唔會湧晒去兌美元？

依家已經大把人換

痴線

又一個傻鳩

滿分唔洗重做

早啲訓 聽日夠鐘起身訓醒返工

Lm